Netflix 電影 ~～食人劇場～～22/10上

《食人劇場》背景設定於核災發生後，所有人因災難陷入饑荒，劇情聚焦於 Leonora （《 浩劫奇蹟》吉特維特 飾演）一家三口，她和丈夫 Jacob（《不可能的逃亡》湯瑪斯古勒斯塔 飾演）以及女兒 Alice 處境堪慮，所幸某日，當地旅館邀請所有倖存者前往觀看劇場演出，並附贈一份美味晚餐，希望以慈善活動為名，協助所有陷入困境的災民， Leonora 一家依約前往旅館，並遵從旅館的話，戴上金色面具和演員有所區隔，沒想到表演開始後，觀眾卻一個個消失，現實和戲劇的界線逐漸變得模糊，而 Leonora 的 Alice 也不見蹤影……。

似乎幾好

依加睇下先

係咁慢鏡唔知做乜9

睇完淨係覺得好撚鳩

好假

飛住睇都覺得垃圾

啱啱睇完，又一套垃圾，曬撚晒個題材

明明啲故事背景、場景設計、鏡頭同命題都幾好
但真係做到有啲悶
酒店呢個理想世界嘅瓦解又係好兒戲

𡃁妹唔死死老豆垃圾女人

套嘢咁唔合理都叫幾好

為拍而拍

Ching你睇真啲 我無話套戲好喎
係其中有啲elements做得幾好咋喎